無野值得開心

共產黨/港共最鍾意就係你地呢種少少野就滿足既心態
而家係無一個開槍既要出黎負責
仲有5個人被告暴動
而家政府d人輪流企出黎做下show
就係想舒緩一下大眾
等到遲d可以有多d"討論空間"
搞清楚
搞清楚
搞清楚
成件事根本係林鄭一個人搞出黎
無佢我地唔會傷左80人
廿幾個人被人拉左
仲有一個比佢迫死左
成個香港down左成個星期
一日有人比人告暴動
一日612都仲係被污名化
一日唔撤回
一日我地都仲未成功
唔好被咁少野就麻醉左自己
之前法庭偷拍個個唐琳玲
仲有無人記得佢?
而家已經番左大陸
成功甩身不但只
連訟費都唔駛比
你以為佢係真傻?
玩呢d
共產黨玩成百年啊
你班民智都仲未開曬既香港人
點夠共產黨黎

無時無刻要keep住警醒自己
遊行唔係錯
但要民主唔係大家星期日出黎曬完太陽就有
大家都食緊個班衝既人既人血饅頭
你或者唔可以企到最前
但都唔好咁容易放鬆
社會一放鬆
佢即刻會黎料

盧蛇岩岩先再落油
冇人開心住

尚未成功，同志仍須努力